讀大學係一種錯，唔讀大學係另一種錯

Quit U 係錯完又錯，一錯再錯

讀 Medic 例外

呢個唔錯

你同小馬搞基都係錯

生存就是錯

六常大師

為何讀econ亦是罪名

你講咩呀

光頭仔

個人甩曬頭髮又叫雞，唔好回佢

點解

Adam 六常 Smith

對你黎講我都覺得係

光頭果個係ramsay bolton,你認錯ok?

好衰呀